制裁#Chinazi，除高官黑警外，都要禍及埋呢班人

唔好以為鳩up無成本

1. 高志森

2. 華記Alex

歡迎補充

私了